不忘初心 提反大家6月發生既少少嘢

有人叫周柏豪既親中偽人講咗句叫大家登記做選民 就被封殺 被打成港獨

然後我地叫香港人加油 又被打成港獨

當門檻咁高 你其實身為一個香港人 已經係港獨

btw 12.31除夕倒數活動 尖嘴見！

10 9 光 復 香 港 時 代 革 命

甴近平

推

自己友呀屌你老味

？

個

當門檻咁低 先真

yes